屌黑警就好啦，唔好屌啲無辜阿伯好無

人地阿伯都係搵食，同你無仇無怨，唔該唔好屌走支持你的市民好嗎？失人心個運動就玩完㗎啦，林鄭就係想咁，記者會同建制就會煲大佢，唔該唔好係又屌唔係又屌，罷工都係七傷拳，大家罷工係要政府回應訴求，宜家政府唔鳩理你，根本同6.9遊行同一套路，就係要你行差踏錯，係就中計㗎啦。